心是藍色的

同意嗎

A0o

A09

係

講左幾多年？ 你心仲未凍？